試著說不完美但可接受會改善

不要說輸輸輸！
試著說不完美但可接受會改善